[健康台]有無人背脊舊骨會凸左出嚟？

細細個打機坐姿唔好 成日“挨“埋右邊咁打機
大個左發現右邊背骨凸左出嚟 搞到成日都好唔自在好唔舒服
有時要整到舊骨啪左一聲先舒服一陣

有無巴絲有同樣經歷？可以點解決
個病跟左幾年 我見無乜大問題一直無理 其實係咪應該睇醫生

椎間盤突入冇得醫
手術可以搞

利申，我都有，但輕微
依加努力調整緊姿勢

有 不過我係太瘦 近尾龍骨果到一彎腰就係排骨露得好勁

點調整法
盡量坐直？另外雖然無得醫 但有無方法改善
拉筋有無得諗

我都係…
啲人話老咗就好辛苦…

脊柱側彎症here
細個打機坐姿差搞到條骨S型生

我前年有一排日日游水，做下sit up，引體上升
情況有明顯改善
宜家要趁有時間強化下背肌，等啲肌肉撐實啲骨
等佢唔好彎住生落去，同埋等老咗冇咁辛苦
我知道嘅就係咁多

真係好撚辛苦

唔好呀大佬

係真嘅
要有心理準備
樓主幾歲?
趁仲有得發育就改善下

同埋有人講過keep住做啪骨有啲幫助
姐係上網睇到個啲，一野㩒落去啪一聲個啲

20歲仔
molamola

睇下先

失眠咗成年，幾個月前睇完骨醫先知係條s 型脊椎累事

我都係脊椎側彎
細細已經有
呢排做gym先發現好影響肌肉發展
即係左右肌肉會大細同埋長久落去會越黎越嚴重
後尾上網睇到 練多啲背 等佢結實啲唔好比集脊椎咁易歪埋一邊係有用既，但係我呢加練背左右既感受度都唔同 都係有少少左右唔同size
希望練耐啲會有多啲改善 所以巴打都試下練下背啦

另外唔記得講
我呢排發現上中下椎都可以比我啪到
上網睇唔同既方法
例如向後壓 左右扭 成條腰係咁啪 爽到射精
係舒服好多 冇咁緊 但係唔知成日咁做會唔會唔係咁好 你可以試下⋯不過小心啲